果二百萬人去咗邊 快啲同我投票呀

停止打飛機